startx

Servidor X (Xorg) --> aplicacions --> window manager (WM) --> desktop manager (DM)

sudo apt install twm mwm icewm xfwm4 metacity --> GESTORS DE FINISTRES

FITXER .xinitrc: --> L'últim no pot portar &, si no, morirà !!

```
#xeyes &
#xterm
firefox &
metacity
```
